香港終於有「三八分界線」

唔係3 7 咩

想問左邊係香港？

你個頭就三七

你唔會再分得到

沙頭角中英街不嬲有

左邊好似學生咁既

細個發夢跟朋友入去真係大開眼界
沙頭角香港區其實都唔算咩先進地方，但都算正常，好似入咗離島嘅感覺

但過條河去到沙頭角中國區，間所謂餐廳燈都唔開，啲人muo喺地下食用住紙盒裝嘅嘅飯，成條街都係簡體字，啲地又爛，啲污水又喺地上面。

我發夢成班人咁樣過界，個公安定城管其實都唔理，因為基本上佢連自己套制服都無乜點打理，著得仲衰過啲MK男中學生。

自己好似入咗異空間噉，唔同時空嘅感受

不過都好多年前啦，依家聽講都起曬樓又剩

而家可以係香港就咁望已經望到

深圳邊境地區D樓起到好似中環咁

只係知支那個邊啲人成日望過去香港呢邊
有啲仲好似旅行咁, 用沙頭角做BACKGROUND 影相

一百年前已經有界限街

完美發揮「港柒」個名，又矮又頹

成班小朋友咁影相
經羅糊過關入華界未見過咩

人地鄰國就醒
知有記者影
搵件高大既柒碌出黎棟
屌你香港海關搵件矮毒柒既出黎
仲要帽都唔戴
海關果然係冇野做既

深水埗南昌站仲係兩鐵分治時，都有個「分界線」，分開當時地鐵、九鐵營運

界限街

係唔係角度問題

點解大陸公安 會高咁多??
相反, 香港海關又矮又企唔正, 想點呀??

係我就搵 飛虎隊 去企, 用氣勢壓番大陸公安

諗到一個玩法

首先打柒大陸公安, 跟住即刻跳番去黃線後面, 件大陸公安無得超越黃線, 吹我唔脹

使唔使發夢呀 見到就見到啦

衝入去大叫平反六四

連登仔9Up 前會加個發夢

香港公安見到你打人咪拉鳩你囉

室內值勤戴咩 cap 帽？

唔喺香港打人好似告唔到

你估劃左條線真係分兩面咩
做下樣咋 到時越線捉你去大陸都仲得

2020年應該同一套制服

點解香港警察搵件咁7

強烈要求搵件大隻 惡撚過大陸狗

點解hk制服而家都7過大陸

香港公安推番你過去

一面英雄式歡送，
一面嚴陣以待抬走個人

你坐左幾耐

乜三八線會喺自己境內？

可唔可以講吓咩事？

可唔可以喺條界喥交收淘寶
咁就可以享有全國免運費，唔洗寄香港咁貴運費

我細個住過果度，係正中英街，好特別既地方，街坊關係好，成個社區偏靜，外人入唔到。雖然山卡啦，但好多人好有錢

點解會係「三八」？

好多年前已經上演緊

鄰國做門面野不嬲好撚叻

回post前唔識先google一吓

你就冇做野，專登咁做架on9

我朋友都係沙頭角人，鄰里關係真係好好
之前我住遠少少嘅上水粉嶺棟樓都住咗十幾年，鄰居個樣係點都唔知就搬咗

入面啲人得閒到你會覺得點解好似無嘢做，新年小朋友利是錢多到可以去旅行 佢哋仲有親戚有船，得閒去吓吉澳食豆腐花。到依家都講唔出到底佢哋屋企做咩生意，淨係知有個朋友老豆做走私搵好多

我自己本來係住港島，好想脫離新界，搵工返工都易好多。問佢哋點解唔考慮搬出沙頭角，出入咁唔方便。好多會答你除咗外面租金貴之外，就係對沙頭角好有歸屬 住得好舒服，係世外桃園。閒時對住個海望吓夕陽，喺屋外面踩吓單車食個下午茶又一day。又真係人生勝利組嚟 洗乜好似我咁，心頭高辛苦命人捱夜捱都係得個吉

右邊型啲

生意咪就係物流業

老解殺到西九，香港人應避免入西九，罷搭高鐵。